老闆： 提提大家，今晚玩到幾夜都好，聽朝九點都係要準時返工㗎 ！

唔好諗住借啲意蛇王 ！

拉

朝早開花 富貴榮華

仲有唔好諗住用公司電腦上twitter ！ 國際戰線留返喺屋企做！

返工！返工！返工！

香港人5個訴求
食飲玩樂上班

朝早搭港鐵，放工食黃店！！！

啲工會依家又唔罷工，醫護又唔罷工。

屌我個位望返出去架

唔好分化醫護啦

再嘈叫 IT 狗 block 埋 lihkg. com
連鍵盤戰士都冇得你做 ！

其實成間公司啲人都係咁用電話電腦block 都唔駛

可惡 ！！！

咁又係，香港啲政棍全部都係負責入錢。

blocked

事實係難聽的

抗爭不忘返工打動森去日本食黃店

佢地block左之後

聽日繼續返工

眾籌就最叻，10M一個月都要眾籌35M

師兄未搵到工咩🤙🏻🤙🏻😂